招人新玩彩虹冒險私服一齊升

如題

Link都無

Sor9

福利如何

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦